【最新】兩危殆傷者轉為情況嚴重及穩定

《逃犯條例》修訂風波未平息，昨日(14日)沙田區反修例結束後再爆發激烈警民衝突，多人受傷。醫管局表示，有28名男女被送院，而截至今早11時半，尚有7名男傷者需要留醫，而早前2名危殆傷者情況已轉為嚴重及穩定。

目前7名留院的傷者中，仍然有2人情況嚴重，5人情況穩定，分別在沙田威爾斯親王醫院及大埔那打素醫院留醫。

港共期待緊死第一個警察或者示威者

義士無事

兩位義士要平安無事

我無野講！

因為咩事危殆？有無人知

一定要吉人天相

推

吉人天相

天佑義民

點樣可以打到危殆⋯⋯點解冇人講警察打到人危殆？？？

祝平安大吉

push

好似係講緊嗰兩隻狗？